Направете програма, в която се въвеждат цяло число ``n`` и символ ``ch`` и се извежда пирамида като се използват интервали за разделители. Например, ако ``n=5``, а ``ch='&'``, то пирамидата ще изглежда по следния начин:
<pre>
    &
   & &
  & & &
 & & & &
& & & & &
</pre>
На първия ред имаме n-1 интервала и след това дадения символ. На втория ред имаме n-2 интервала, дадения символ, интервал, дадения символ и т.н. Така до последния ред, където нямаме интервали отпред, а n бройки от дадения символ, разделени с интервали.

## Вход
На първия ред се въвежда числото ``n``.  
На втория ред се въвежда символа ``ch``.

## Изход
Извежда се гореописаната пирамида.

## Ограничения

* ``1`` <= ``n`` <= ``50``

## Пример

### Вход: 
```
8
o
```
### Изход: 
```
       o
      o o
     o o o
    o o o o
   o o o o o
  o o o o o o
 o o o o o o o
o o o o o o o o
```